中環交通資訊總匯 請各位提供

和理非街坊裝既可以係金鐘轉
碼頭去尖沙咀要排長龍

番上水粉嶺嘅可搭673
總站有車上
一定要總站

換裝後行去上環站搭mtr

順德中心104 仲有

碼頭方向仲有船 可以去個邊

去上環搭鐵去港大站，再轉西隧巴過海

灣仔有101

街坊裝可坐鐵
金鐘或灣仔萬事小心

手足唔好比人捉到呀

宜家搭船去尖沙咀好多人
可以轉搭巴士or小巴先 的士都得
巴士可以到柴灣 薄付林 大埔 灣仔

啱啱搭巴士經過龍和道超多狗車 至少10架
要散既話可以諗諗
搭去邊唔緊要 總之要散左先
手足小心

龍和道仲有巴士

推

上環方面仍然平靜，巴士站勁多人

推呀

建議，坐各種車分散去西隧或去東區，再轉車過海

1813
利申先上左往柴灣個架巴士
宜家再轉車番歸
手足小心

先坐巴士離開現場

西營盤站都成班黑警守住出口

盡量去
巴士總站都已經好多人
唔係總站怕手足上唔到

星期日有無家長呀接放學

佢直情總站後飛哂站直出粉嶺上水
快啲去搭 半個鐘一班

灣仔富通大廈仲有巴士出九龍

富通對面